Отчет о реализации cервиса статистического анализа истории рыночных цен финансовых активов.
===========================================================================================

Выполнил:
-------------------------------
Студент первого курса ПМИ группы 146 ФКН ВШЭ  
Замылин Сергей  

Формальная постановка задачи:
-------------------------------
_Цитата из wiki.cs.hse.ru:_
>Индикативный статитистический анализ для поиска эффективных инвестиций. Программа должна получать историю финансовых котировок (из файлов или внешних источников) и рассчитывать следующие показатели для каждого из активов.


**Использованные технологии:**

	+Python;
	+Yahoo Finance.

Реализация формальных критериев:
-------------------------------
**Минимальная функциональность:**

	+Реализованная и протестированная программа, осуществляющая загрузку из файла истории цен котировок и расчет показателей Treynor, Sharp, Alfa, Track Error, Alfa, Beta;
	+Предварительная обработка временных рядов (заполнение пропусков в данных линейной интерполяцией, последняя ненулевая цена за прошлые даты, следующая по дате не нулевая цена).
	
**На хорошо:**

	+Интеграция с одним из указанных внешних источников для получения истории рыночных котировок и текущих котировок.
	
**На отлично:**

    +Расчет волатильности по методу GARCH;
    +Адаптивный подбор параметров для модели GARCH.